將軍澳隧道收費站根本唔撚應該存在

出TKO方向本身都已經夠塞，依家仲要原本2條auto toll變3條人手收費排隊倒塞塞到便秘咁款

遲下轉曬電子收費咪冇囉

3蚊都排隊俾，貫徹香港人一蚊都唔蝕嘅性格

你揸過車未？on9仔

屌你出狗龍而家呢個時間都塞緊

遲下將藍開左直頭唔洗比錢